有無人同我都覺得新巴啲燈好光

無論朝早定夜晚，車啲燈都好光
次次搞到我訓唔到

唔知邊條撚樣諗出來，不過新都轉返晒暖色光

舊款個隻冷氣九巴好訓好多

係
但真係好光，一抬起頭，光到訓唔到